var question1 = JSON.stringify({answer:1, question:"传说中，在广寒宫中陪伴嫦娥的动物是？",option1:"兔子", option2:"猴子"});
var question2 = JSON.stringify({answer:1, question:"有时落在山腰，有时挂在树梢， 有时象面圆镜，有时象把镰刀。（猜一天体）",option1:"月亮", option2:"太阳"});
var question3 = JSON.stringify({answer:2, question:"为什么叫做“中秋节”",option1:"因为来自中国", option2:"因为在秋季的过了半才庆祝"});
var question4 = JSON.stringify({answer:1, question:"在古代月圆和月缺一般形容什么？",option1:"悲欢离合", option2:"身体是否健康"});
var question5 = JSON.stringify({answer:2, question:"传说中是谁偷了仙丹，飞上了月亮？",option1:"后羿", option2:"嫦娥"});
var question6 = JSON.stringify({answer:1, question:"一面镜子亮晶晶，走遍天下照古今。",option1:"月亮", option2:"星星"});
var question7 = JSON.stringify({answer:2, question:"一弯月照枝头亮，两颗星悬天下明。（猜一字）",option1:"明", option2:"秋"});
var question8 = JSON.stringify({answer:2, question:"哪一位诗人有写关于中秋节的诗?",option1:"屈原", option2:"李白"});
var question9 = JSON.stringify({answer:2, question:"按照传统，中秋节起源于？",option1:"宋朝", option2:"汉朝"});
var question10 = JSON.stringify({answer:1, question:"纸包得住火。（猜一节日物品）",option1:"灯笼 ", option2:"烟花"});
var question11 = JSON.stringify({answer:2, question:"皮也轻轻，骨也轻轻，心头轻轻，全身通明。（猜一物品）",option1:"路灯", option2:"灯笼"});
var question12 = JSON.stringify({answer:1, question:"“月亮代表我的心” 这首歌是谁的作曲?",option1:"翁清渓", option2:"孙燕姿"});
var question13 = JSON.stringify({answer:1, question:"“但愿人长久，千里共婵娟”出自哪位词人之手？",option1:"苏轼 ", option2:"辛弃疾"});
var question14 = JSON.stringify({answer:1, question:"吃月饼的意义是什么?",option1:"团圆", option2:"幸福"});
var question15 = JSON. stringify({answer:2, question:"能说会道",option1:"圆", option2:"团"});
var question16 = JSON. stringify({answer:1, question:"中秋节是在每年的？",option1:"八月十五", option2:"九月十六"});
var question17 = JSON. stringify({answer:2, question:"中秋节吃什么？",option1:"粽子", option2:"月饼"});
var question18 = JSON. stringify({answer:2, question:"十五的月亮（猜成语）？",option1:"八月十五", option2:"正大光明"});
var question19 = JSON. stringify({answer:2, question:"外圆正割垂直线，积分开方斜角边。（猜一节日）？",option1:"粽子", option2:"中秋"});
var question20 = JSON. stringify({answer:2, question:"离人千里得团聚（猜一字）",option1:"中", option2:"秋"});
